(GAME 5)NBA季後賽討論區 (97)

有咩遺言同占屎講

CLS

leon

唉 騎士冇啦……

今日應該last game....

個勢贏哂

受死啦湧士

手感仔已贏

黑哨

Zaza oreb

心戰

klay

勇士主場氣氛真係全nba最好

Klay

皇上又著呢件波衫

個氣勢好勁

james

淫K瀟灑到

irving波品

咁都FOUL

睇埋d雞…岩岩開波咋

me柒左

睇個勢今場無黑哨

agger

榮叔加油

IRVING好撚型

手感fmvp plz

LOVE ......

個哨又去番勇士到

Love

係咁吹猗，雖然真係有foul嘅

兩個都拉啦

勇狗黑撚到仆街

主場麻

btw 又比人打手冇吹

love件衫就黎扯爛

勇狗今場真係又黑又矛

皇成日向25仔下跪呀乜

Zaza拉到咁

屌遲咗開sor

D雞正常哂

ZAZA

激嬲一個再講
戰術黎

Zaza戰鬥民族

吾皇未驚過

咁就無左LOVE

手感仔又話個手係佢到會打好d
暫時都係冇冇波到手

黑

嘩屌 狂拉杉

咁拉都唔吹

warrios

兩球steal

騎9-0RUN 好強既氣

預左黑哨嫁啦

冇左Love對面即刻派膠

IRVING 係勁嘅

兩個偷波

有無YOUTUBE LINK

我皇寧願double team 手感仔放俾KD打
真係好驚佢打起

James

今場到湧狗黑

Ki咁都上到

Reddit aclee

做咩撚呀

勇士真係出名打矛波

柒到

好想睇推波仔又掉一冠

還債呀

樂視狗

會唔會黑多土竹

on9 to

上呀 吾皇反cup

今場兩邊都吹得緊喎

哇 笑撚死

垃圾勇比人打波9-0

今場之後兩隊都唔好講黑哨了

吾皇萬歲

on9 占屎咁快爆等收皮

永遠final先手軟

無心打就返歸啦湧

湧

再一場,啪啪啪

收皮啦湧

佢啲隊友打得起佢咪唔洗爆全場 好似上場咁

拉返均d姐, 唔驚班球證做野呀

連入4分 3秒都無

騎上場呢D都冇犯 今場吹返仲唔係湧黑咩

騎

湧準備柒輸

又4-3就好笑

希望呢幾下俾人打醒

樂視有冇驊哥

猗黑就話聯盟做野
湧係就話兩邊差不多 還債呀

9-0

有冇人講下ZAZA搞乜，啱啱開黎睇

今場勇士輸硬

佢唔輸點俾騎士4:3

勇唔係又想柒呀
利申只係唔想lbj拎

唔知有咩好驚
今場對勇信心仲大過game1

湧狗

zaza 真係狗黎

curry呢條友真係廢到喊

址到love件衫就爛

無乜特別
都係平時咁

今場JAMES 產2球吹左
ZAZA 扯到咁名顯 都無吹到果球真係
吹返上場果D 仲有JAMES果球有撚FOUL咩 唔撞得打打飛啦

勇士又輸一場

對zaza嚟講好小事

curry成日柒

好希望勇收皮被屌打

Curry 三分唔入拉唔開比數都算，仲要失誤

睇哂兩邊尺度一唔一樣先決定黑唔黑啦
明明吹勇都係咁緊

湧狗比左幾多錢

算啦主場個哨正常都偏架啦 如果唔係爭第一要主場黎做咩

咁又唔敢講

屌你老味又俾KD

KD

穩定既始終得KD

又係依件黑武士衫 上年GAME7 勇主場播黑武士音樂 就輸左

手感仔真係比人夾得好緊要

辣殺

ZAZA真係
咁都想抽水

Zaza屎到

又開始聞到湧既燶味

今日TT控波ok

無技術可言

Curry冇波到

James 3 pt

zaza 廢撚到

企定定等你

講完都係咁

TT今日似樣 好似係

還我mike brown

勇主

仲要鈍

未見過咁撚易吹嘅charging

Zaza....

其實ZAZA有咩用

又甩鞋

ZAZA 累全家

zaza廢撚到

Mb上神枱了

又甩
今季第10次
屌打波既巴打真係咪買KD25鞋

勇士係咁TO

屌你zaza

勇士同頭兩場既自己完全係兩班波

Zaza

Zaza今日咁多oreb

咁都叫無波到
自己控甩幾球

Zaza廢到

zaza真係好廢

zaza轉身定轉肘

輸自己

好多offensive rebound

輪流TO

球皇james

皇上有射波 點打

吾皇

Lbj真係好勁

T Thompson死撚咗佢啦
被zaza任搶

一開始我皇又打晒
之後一定收皮

生性啦手感仔

開火未

James咁準

5分鐘12 分

終於走

五小

Agger

呢隊勇士冇KD 既話，騎士肯定4:0

第三節開始無力

手感仔

lbj真係好痴線

輸撚左啦

主場開局打到咁

唔換MYBOY,直接出AI打五小

手感

成日覺得zaza塊面比人打腫咗咁

仲想封板

Agger 仲要咁大陰影

同定猗講88啦 太犯規

Le Ron

湧D主場勝利球迷扮哂野

多

Thomson又兩犯

騎有火 應該贏

撐zaza嘅勇迷係咩心態

klay咁快又兩犯

體毛foul?

占跟撚住curry等block

買左波

買左3000 騎士贏 賠率都幾高

好大機會反追4:3

睇嚟仲有多場睇

KD高效到

又黑走KLAY

可以book 定半島慶祝

KD都兩犯

猗真係想創造歷史咁, 手感狗又係喧炒

扑臭條仆街仔
咁串

掂到手爭

識唔識聽英文？

手感仔真係控多左波

今場好撚緊喎吹得

KD都熄埋火...

又兩犯 屌

KD 2 foul

FOJ 5 of 6,痴撚線

手感又嚟

有機會g7

上籃仔

green: 你地生性少少唔好犯規啦

屌 俾curry 輕鬆上籃

Irving傷?

全場2fouls

靠curry仔喇今場

垃圾jr

kd klay 2犯
係咪代表手感仔要救世

又黑

掂一掂就foul

兩邊都吹得緊

吹乜

搞掂

今場騎士仲唔贏

體毛foul夠未

咁都吹kd

球證又做野

唔控甩波都偷笑啦仲救世

今場兩邊都吹得緊 算正常雞啦

Curry好似生性咗

唔知吹乜9

比條英文link黎聽下 想學下英文

今場d 雞 2面都係咁吹

依場睇黎又要打3粒鐘

ZAZA LOVE兩個拉個球之外
今場兩邊都支雞都好似幾緊/正常

kd連推都冇就吹，洗唔洗咁黑

俾佢控多d

黑撚夠未呀垃圾猗

後備大戰

成日見拎唔到進攻板.

就亂吹俾猗

好撚核突

Google Reddit NBA steam

好撚on9

今場雞都黑

爽能到,STEAL AND LAYUP

唔讚得架屌

買league pass咪有英文囉屌

NBA League pass

不過總決賽咁吹法都好撚悶

唉 亂鳩咁吹 拖慢晒啲節奏

真係好撚憎curry

點解吹得咁嚴

推波仔風格
一係high上腦玩出火
一係就隱形消失

勇就打到死先有foul

Agger 2 面鬆緊一樣

你地話ZAZA廢 我覺得TT仲廢WOR

雖然ZAZA係茅茅地 但佢都叫有D板同咩下位

KLAY都2犯埋,笑死

真係搶唔到進攻籃板就響雞

但係主場隻雞客隊都有份

好撚憎勇

d勇狗唔係咁諗
全世逼害佢rd

有冇睇波架 Love 點都冇點過 Green 就比人吹咗

又一班討論黑哨問題
屌講波啦

吹得緊咪係想比吾皇抖

隻舞咁柒嘅

Mb先會用McGee?

係 成日咬牙膠串撚到仆街

咁又真係駁唔到

認同 真係好憎勇 未試過咁憎一隊波

怎樣才算擊敗勇士

算啦連登始終多湧迷

Wa air

lbj nice alley oop

Lbj要幫其他人入到局
否則好難打

係基本上10個有7個都垃圾湧迷

助攻呀識唔識波

唔黑哨咪可以專心講波囉

湧狗未輸波已經開始講黑哨

唔識波同岩岩睇波d細佬仔先撐湧

平時湧打得矛球證吹得唔緊就無限吹奏防守，一緊小小湧狗屌哂老母 明明兩邊都緊都話黑

IRVING D 體毛仲勁過當年KD

牙膠

咁Jordan 申脷咪要食T

好似又走步

係鬼, 好多都係FOJ hater就真

呢場勇都幾危

我就好q憎勇 未試過見到kd哩d人咁厚顏無恥

GREEN EASY LAYUP MISSED

唔係勇迷多，而係多人反占姐

IRVING easy layup...

生命石啪啪啪

現役最強體毛王
俾你吹到irving勁過佢

屌打29隊g

生命石

IRVING真心好勁同有品
但可唔可以愈來愈多走步
愈來愈明顯

OFFENSIVE FOUL??

走步喎

睇curry打波都覺辛苦

而家是harden la

生命石AND 11111111111111111111111

仆街生命石好勵志

垃圾勇 收皮啦 好撚憎勇
一定反勇

harden呢d未上到大枱

irving

McCaw 防守好差

勇要好好利用KK呢條垃圾啦,防守黑洞都唔打爆佢...

仆街啦 我猗開始放班老人家出黎啦屌

FMVP

JR咁都唔傳俾LOVE ON9仔

屌到完場 垃圾勇 含撚啦

手感真係點衝都冇雞

rj成4十歲都跳得起

麥哥防守都幾跩下

係咪我睇錯 先打緊第一節 d湧迷就企哂起身做乜鳩

Mccaw守波守到hang機咁

好撚高

金身

又foul呀?

任打

廢勇猜曬籃板

真係好ON9 KORVER一上黎送犯 D.WILL空位炒3分

黑哨隊

影住個球證

得喇咪講廢話啦

勇士

Iman

2球

Gsw g9g

唔想又同上場一樣睇罰球大戰

成日陰D陰D 吹走哂防守好果D人

好撚狗

炒兩罰

shumpart

騎士十分掌握到球證尺度
上兩場打交咁都唔吹, 勇士俾人打餐懵之後先識硬淨返
今日突然又收緊返, 騎士又好收斂, 相反KD KT 已經兩犯

勇士主場都唔幫你啦
死勇狗 矛西

金體護身 foj

主場都黑 係勁既

手感仔好波

3 FT

屌 kover倒米

主場雞？

可以換番korver走

irving : ...

又話無雞

好彩有猗班bench

兩罰炒曬

kover = 黑洞

還債呀.......

屌佢老母送左5分比人

CURRY咁都DRAW到呀 你老母黑鳩到

其實佢跳開左

死傻鳩 又唔係特別準

？

KK SILLY FOUL ON CURRY

手感仔終於有三分foul

已經縮開左 撚有掂

KK走啦不如
好似個小學生咁比人撚

咁都唔算犯規？

呢D個勢飛哂過去
挨到實吹

Curry今場食左藥

今場啲雞好過上場 不過都係屎

手感仔舊牙膠係唔係瞄準器嚟

呢球draw 唁到就真係黑哨啦

所以咪KK ON9仔

嘻

難分....

垃圾curry廢到唔敢起手射三分

你老味真係唔明 出個mccaw做乜

要撞到翻半場先可以foul

Draw得唔多自然
不過krover跳起曬

猗:一定係假猗

mccaw

Lue 個樣諗緊咩

抵d人唔鍾意勇士啦
個個射完都唔望個波就拎轉頭走
抵你唔入 仲講乜撚野humble

Irving: 我想抖下呀屌你班老嘢

榮叔又要出黎

dwill真係學界水準
番屋企啦

佢主動撞埋去，唔係bam左咁樣唔foul咩

on9

屌
班後備倒水到

班後備又出嚟送分

快d返去回防都唔得😂

反而覺得curry, klay 冇野，咬下牙膠都唔得
係kd, green, zaza 正仆街

McCaw

Dwill 真係on撚9

咁鬼多雞嘅

騎準備大倒水

樂視旁白好垃圾
勇士快攻被人foul都話good foul，明明過左team foul

Kk空晒都唔入

啱哂騎士節奏⋯⋯

關乜鳩humble事

回防都唔得

kk空哂又炒
屌 番屋企含啦

炒撚左佢啦屌

還債

騎啲後備

送分mode on

呢樣啱

KK ANOTHER OPEN 3 MISS

射完走都要俾人屌

又foul乜撚

仲未計手感仔訓係場邊呀
扮咩+2GC

廢物嚟

收皮啦lue

買到返嚟個時拍晒手掌

廢猗真係抽到冇野好抽

matt barnes都出

Mk

騎後備真係睇到燥

核武

有冇人已經覺得
就算真係打到,手感仔射罰波好奇怪

射完起碼要躹個弓先啦

用哨子戰勝哨子

騎都係輸架啦

出爛仔

後備出黎淨係犯規同to

跌低吹咩

抵啦仆街
猗狗等比主場雞支配啦

FOUL到要出MK

猗係咁惡架啦

Kk空曬炒
勇自己都倒左唔少水

勇狗好矛 又攝腳

自己跌都foul?

掂下又foul

黑撚到

騎應該輸了 比勇41了

今日球証有手感

屌你 艾榮有金身

生命石好型
打左2拳短褲仔

WHAT A FUNNY CALL ............

咁撚樣都吹

難分真與假

foul what

Ki呢球吹得好on9

有冇人覺得今日球證好搶眼

真係痴撚線.....體毛王IRVING

亂9咁吹

Ki傷傷地
仆街

自己踩人腳都foul....
咁樣吹法真係唔好睇

自己跌親都foul

10個外線

自己KICK埋去都FOUL?

自己趴低就有罰球射

屌你老味自己kick低都foul

唉屌 on撚9球證
Nba洗唔洗咁撚樣
好撚on9呀 都唔撚好睇

生命石絕技!!!!

罰球大戰

illegal position

生命石又黎

Ki痴撚線

用腳頂人 好撚矛

體毛王IRVING正式登基

irying

livingston好似14年咁呢下

死。。艾榮傷了

James 比人圍撚住都傳

Curry on99

上場剷親有FOUL

今場仲勁. 自己仆街都有FOUL

我榮

榮

JR有3分

Uncle drew

垃圾0號防唔到就出左腳頂榮叔

手感又要俾人改圖

膠你老味咩 KK個MOMENTUM都唔係向CURRY 避開左
CURRY自己打橫挨埋去 個旁述都係咁講啦

IRVING 2 POINTER

又TO

俾多d jr smith打啦

curry

手感好撚垃圾

咪撚再比dwill落場

咖哩真係好撚垃圾

CURRY廢撚夠未

ki真係好撚癲

冇durant好似仲好既?

佢剩係識傳俾大佬咋

AI 空晒唔交又甩手

手感仔又要掉走個冠軍

Curry仲話爭fmvp
打到咁

生性啦curry

2邊d垃圾fans講少don9嘢啦
好影響討論

大賽球員,痴撚線表現

俾curry控多d
第一節就3TO

叫咖哩翻去湊女喇
學人打final

curry咁樣仲話要多D球權..好難服人

愛神傷左？🤦🏻‍♂️

curry真係廢到狗也不屌

IVRING真係 今場都上身?

2foul

ki 傷左已經玩完

好柒

屌 咖喱呢球戰犯

兩犯姐

兩犯

咁多foul trouble

2 foul

好擔心irving傷

好心你地睇波就聽聽英文旁述啦

咁樣叫MVP
為榮叔屌打..

Kerr 為你好炸，廢事你出醜

騎士後備生性喇

上場已經確認fmvp kd啦

總之勇得益就正常
騎得益就黑哨

主控第一節3TO

今場有無影過隻冠軍杯

nash

依經講咗吹得嚴

榮叔冇事既,希望係

kk同dwill應該攞去打靶

CURRY 自己都3-4個TO

IVRING 命中高到PK

兩邊都係體毛犯規

下，啲人睇普通話架

條友垃圾
有波在手就上腦
人地PG係控好個波
佢就相反
波響佢手係會有準備失誤既感覺

騎士今場贏波

一個月唔食牛

要拎40+

irving個球吹係有d唔合理
但對上curry個球同irving臨尾球3分竟然無人講 換轉係curry就話挨到就有罰球 或者 唔通要撞到半場先有foul?
而家d勇迷惡到

G7先出

比機會kk dwill就含撚

黑哨黨今日有無野講 KK個3分foul

love第2個foul

仲要睇埋彈幕

有無人發現 JAMES 休息左好耐

睇樂視都係為咗冇Delay姐 睇其他網差唔多delay成分鐘

其實整親邊度

勇狗射左14球罰球呀又
又係咪黑呀屌
勇狗真係戇撚鳩

榮縮係猗清泉唔好再學埋D走步

騎士班友已經生性過勇士班垃圾好多

Irving 球long two

有
但有冇影到指環王

我覺得IVRING果球應該AND1 先岩

勇士球迷： 岩岩聽到雲根迪話咩irving 唔fair 一定係講梗黑哨

trade走curry個廢物啦

curry你估係上季咩
上年都衰左啦，今次就收斂啲啦

NBA係咁
成日望住唔入先吹

有得抖唔抖咩 難得落場隊波無被屌打

d will 場場都累事 有佢節奏即刻亂

用mccaw守榮叔就知又入一球

Curry真係收皮啦
12分6分都罰球 含撚啦

上年都係咁 3-1 帶個杯係咁飛

curry
變輸4分過第一節

Kd仲耐

今日潛水冇出聲既

講CURRY個下FOUL有問題 已經成堆勇狗咬鳩我啦

KD好似無乜力咁

McCaw食撚屎啦..

Lbj又抖得1分鐘

curry咁垃圾仲話爭fmvp

真係IVRING生性 無倒到太多 如果老人家無倒依家1X分

2犯喎

佢真係final垃圾

見到irving個球靜晒

Agger
英文旁述真係學到野

唔係乜9都話黑

吳彥祖

黑雞

淫KLAY都冇埋..

岩岩訓醒，勇士番到必勝主場大炒緊騎士幾多分？

8 pt lead

勇成班垃圾射極都唔撚入

公正好撚多

今日勇士冇貨

換走個垃圾mc鳩啦屌

唔係有KK同D Will Carry 勇,比人拉開左好耐..

第二節出黎勇成班手軟

湧又燶了

勇

Consecutive miss by warriors...

湧狂炒

收起mccaw喇屌

應該要and1

有無人知勇士打緊咩

打晒頭都唔吹
On9

班勇呢

到勇黑走左個and1
Kd執到

又無foul 點到呢

klay搞乜鳩呀屌

KD打頭有冇foul到

898勇

打頭又唔吹

你個名

我騎 垃圾湧

湧撚呢

廢到，相反睇下對面全靠占士將所有隊友升左幾個level

Kd應該3犯啦屌

James比KD打晒頭冇人提？

含撚啦kd狗 皇上快d顏多幾球

勇3:4

打頭又唔吹 球證今日真係食屎

有冇人發現James次次dunk都俾人打到仆街
但球證冇次吹

點解我皇成9日屌球證唔洗食T?

嗌得咁大聲

勇士d命中率

lbj屌球證永遠冇T

勇士真係手感波黎架喎

岩岩好惡班勇咁唔公正既

KD又黑哨

有冇湧狗出黎回應下?

樂視話幫lbj印汗

湧可唔可以俾d決心

Easy刷板都唔入

猛虎硬爬山

james呢球又無吹啦
勇迷繼續話騎黑啦

垃圾湧

反勝4:3係100%波

youtube黎講呢條應該最清 1080 60p

james視線比kd遮哂都照入你樽

block波都要foul,on99

猗班bench....

同樣係老將 rj都仲打得起仲跳到

kk同d will完全無撚用

LBJ咁就 16分

勇士想點

呢球冇AND 1

撞到個頭WO 又唔吹T FOUL阿???

你貼出黎好快收皮

猗士又黑哨啦
自己用個頭撞人隻手

你無資格叫我皇

呢球都冇and 1

湧成隊都唔知做緊乜鳩，等被人反cup算啦

冇火既湧

湧班友好撚廢
等輸埋今場再輸G7

唔係咁都吹比foj呀

好似以前jordan都係咁

轉頭又有人話jeff van gundy係占狗

抽水姐

可能球證覺得佢抵打

正常DRAW FOUL係挨埋去等人地撞埋黎
CURRY個下自己撞埋去 咁都唔屌得

想送冠軍？

我敢講騎士最後反CUP4場拎冠

諗起到時我皇登上歷史高峰

又可以撚死kd 同垃圾湧 就爽

等睇我皇連續兩年創歷史

第二節又鬆返
Love打west嗰球唔吹
kd打james面又唔吹

屌打曬頭都唔foul
垃圾湧迷出黎講下點解唔foul

打頭都唔撚吹

勇班波d人進攻郁都唔郁睇黎好想比人反cup

岩啊 今場睇樂視淨係識幫騎士打j

flagrant 1呢喂

勇輸撚左佢啦 有主場雞都無撚用

話JAMES 屌球証 唔吹果D 真係勇狗黎

GREEN????????????

點解McCaw 係度咁耐 搞乜鳩 又唔攻得又唔防得

Game4 既尺度黎講已經吹左fragrant foul

太大隻

kd三犯真係含得撚

占士真係好勁帶住班垃圾都輕鬆反cup 宇宙勇

出咁耐佢都唔知做乜...

球證係james既人 梗係冇t 屌鳩球證係做比觀眾睇架咋

kobe

duncan

搏犯搏到咁成功好難唔比foul架喎

廢鳩都冇埋

而家比數幾多？

手感勇3分又無打底又唔夠騎黎士氣又無，恭喜騎士史上第一隊3-0反cup既冠軍

話佢防守好 又唔係好睇得出

出佢好 唔通出垃圾curry

AI 都冇,MISS左幾多球OPEN THREE...

幾撚多wide open都無用啦 都唔撚識入

最大贏家: 西書

空晒唔入真係好難幫

希望係咁

green同iggy空哂都炒 明明係自己wild open都把握唔到
繼續話騎靠黑先贏啦

愈來愈似會有第7場

green 同iggy都射3分

勇自己咁樣炒撚哂 無得怨

DW3

David West Finally

真名流青史

Jefferson Funny pull up

Kevin hart

jefferson第二節已經訓低起唔到身

冇眼睇 係咁炒 訓撚醒咩

先唔講球技

勇士成班都係好撚無球品

對面隊仆街 lbj 榮叔個炸都會想扶人起身

岩岩klay望住個做到佢老豆既都唔撚理 屌佢老母

大麻展

NBA又操控比賽 唔比勇士啲人射入波

Irving 沒了
睇黎好爽

DIU

猗做乜9?

Irving 上腦

Open look都係咁炒
收得皮

iggy

榮叔應該有D腳仔痛/軟

Final 係睇二姑+KD、睇埋湯神有無發揮

west終於肯射

Ai

IGGY

Green iggy good d

Iggy

Irving D腳步慢左勁多,睇黎傷得好勁...

IGGY屌你搏出位呀而家

我皇舉手要波咁耐
Ki仲單打

Fmvp!!!!!

Dunkfest

抵啦騎

rj 射波

想打劫25個FMVP

點傷架

湧打左咁耐到而家先打到自己節奏出黎

AI幾耐冇試過咁

出mcgee會唔會好d
佢唔駛手感

好型

嘩....

個講波佬今日講左幾多次
The best player in the world

小AI癲瘋期底薪做湧士第六人
完全冇骨氣

型撚到呢ig

咪撚射三分 打入去好過

呢幾個攻勢全部都係單打

任AI入樽

旁術都笑左

收埋左curry就搞掂

第一日睇波？

我屌 好感動
生命石同二姑

條廢鳩死淨把口

kd偷得咁好笑既

Ki

倒水膠

防守整親

型撚到呢

榮叔呀

同意

呢球癲撚到
係咪一下爆曬谷埋谷埋D氣

勇士好冇品，靠後備

真係edge左好撚耐

2姑呢球以為炒

應該去幫吾皇手

應該係攻mccaw果球

谷左好能耐

2-3球入去都怪怪地/FAIL埋

Love搶板好過TT

勇？邊撚度勇

咁都講得岀

湧嗰班個個當打，抱大腿

勝之不武,又要靠人傷

騎d板俾人屈緊

垃圾湧啲三分無曬

拉對面隊係球品好
但唔拉係合理 唔係老鳳

手感狗

ki連續幾多個to?

奉

有冇ace link?

吾皇哭了

睇慢鏡
仲係望住我皇dunk

主場d命中差到

feel 到我騎大勢已去

無睇木狼時期love ?

你理我呢個老豆啦

唔係有心既

KD FOR 33333333333333

Wa kd

durant

計埋west同ai兩個all star 湧有成6巨頭
相反吾皇帶住2個playoff都入唔到既廢物 2個過晒氣既all star 係東岸打到死先入到finals

據ESPN 1500記者Darren Wolfson報道，假如灰狼在今夏為Rubio尋找到合適的交易夥伴，那他們將會有意完全自由球員Holiday、Teague以及Hill。

呢兩場d 3分冇撚晒

手感KD p&p

發現佢地放GREEN同IGGY放得好緊要
其他人空間細左勁多 對比GAME 1,2

大胃西阻住25

又咁岩迫佢射球3分

又燈kd

Green會扶人

NOT SHOOTING FOUL?

要做下戲,見到IRVING 傷左要今場封王了..

扮野

大家體諒下 打風班弱智仔放假

Green 次次都好似紮係人地到

秒犯

見連燈仔在意扶唔扶人呢家野
咪做下樣囉

秒殺上面條友

咪撚燈啦屌

廢9 次次都跳咁高

邊個話勇士唔扶人？

上面有撚樣鬧完即刻做俾佢睇

Zara green永遠都冇心之失

榮叔

TT 頂薪

睇黎green有睇連登

推低人再扮扶人，好冇品

打底牙

頂唔順係咁出去休息,想哭...

Green 下下都跳

好慘
我地仲成日笑佢條鳩

金輪罰王第一式

兩罰雙炒

kd

KD FMVP IS COMINGGGGGGGGGGGG

Kd

屌 KD回魂

頂薪料

騎係咁先啦

kd痴撚線

12-2 RUN
皇上哭了

FOJ LOL

In your face

大迴環再現

Lbj travel

屌咁都有

KD long three 抄手感嘅愈射愈遠

curry慘d，超巨全票mvp都比人屌到仆街

竟然會吹

條25仔真係好勁.....................................

吾皇唔會走步

IRVING傷住都好想出,生命籃球

Kd is back

罰球無雙

都話左last game

咁都燈到

呢D都吹,平時FOJ 都唔小啦..

Irving隻腳

LOL JAMES

James走步

吹lbj 走步！！！！！

KD fmvp

屌 占皇呢d波nba唔會吹啦 勇狗又黑

湧d 三分冇曬

LBJ比人吹走步大家都知咩事啦

哇走咗成季終於吹

個大鐘咩事

foj

個秒錶shot咗

旁述神燈 話LOVE罰球好D結果炒晒

我皇少少橙

KD！

FOJ

我皇比人吹走步

今場湧狗黑到

其實係
holding, 走步呢啲

呢球都要睇

ho ball ching

鏡頭可唔可以唔好影lue
次次都好想打爆佢個咀

冇榮叔就真係完

佢落地先傳喎呢球

終於吹第一次

好黑

大帝:班球證隊友去哂邊

Kd 我皇

呢個真

聯盟做野了

好撚黑哨

吹我皇走步

玩牙膠

艾榮

irving backcourt自己都得啦, 有咩唔得

呀榮

但我想睇佢拍手
好cute

成個on9仔咁

佢全季都咁打依家先黎吹佢

明顯走步都要睇咁耐?

不嬲都唔吹吾皇走步架喎
黑哨湧

吹走步，黑撚到仆街

榮叔傷左收皮了
正式宣布 勇士攞冠軍了

irving 88

球證 : 上場做得太明顯俾人照肺呀, 還住少少先啦

呢球咁明顯都唔走步班球證返去再上堂算啦

完場

有無人覺得個白人球證個樣好奸但幾型

nba冇走步架喎
吹lbj黑哨

壞鐘

唔識英文？

irving 傷真係玩完

Lue個樣真係好趣致

騎勇贏都冇所謂 係唔想我皇kd拎fmvp

要靠IMAN條垃圾,驚到瀨屎..

呢球特殊d,無得唔吹

差唔多開新post

個鐘run左咁多年都咁多毛病

下 咁都得

聯盟又做野喇

做咩事傾咁耐
頭先先起身

手感仔尾彩!!

玩秒錶

恭喜勇士靠球證
再靠榮叔受傷而奪冠

睇鐘呀on9

痴線吾皇竟然俾人吹走步？
黑哨

無開旁述?

岩岩起身 有冇巴打有LINK SHARE?
YOUTUBE條條都低清

手感仔順境先識入

唉屌

Curry for threeeeee

Cury For Three

正！

皇上呢段偷左好多電

恭喜垃圾勇冠軍

騎士

冇啦屌

冇啦,猗冇左榮叔收硬皮.
你睇下IMAN條傻仔
OPEN THREE 切西瓜

都唔係既
G1G2咬住果陣都有靠佢

笑撚死 時光倒流

等緊手感啲球感番黎

冠軍了……

可能人地聽唔到野

KI生命籃球

識唔識做㗎 我皇冇走步呢樣嘢㗎

屌咩, 咁都可以加鐘, 叫雞呀?

let's go gsw

係office睇切西瓜笑左出聲
老細問我咩事

打沉猗

依家有俾你睇

IMAN 呢D都叫防守大鎖?

Iggy防守真係好癲

Come on kd

IMAN 球球都撞埋去

玩完

IMAN

我以為睇緊走步 replay sor9

屌

IRVING落場進攻就唔夠

Kd返哂嚟

屌
明明kd已經3犯左
睇佢呢段入左咁多球

大勢已去

今日好多反猗同志

Cavs真係想打撚死james同kyrie

Irving生命籃球

一起身就gameover

廢猗笑匠...

NBA季後賽討論區（98）

唔撐勇 只反猗

勇士靠KD 好無恥 騎士反而要靠占士打哂

屌你Shumpert 收皮啦。切西瓜.....框都唔中.....中學生都票如

但唔好屌啦
好多人係OFFICE無得聽架

WEST ON9小陣啦...
IRVING沒了

17-2

KD 2 fouls only

有其他選擇口手

靠吾皇draw foul了

其實垃圾curry只係識打順景波
好撚垃圾

BIGGEST LEAD BY WARRIORS WITH 9PTS

我皇食撚屎

屌exact7ly 好撚嬲

係 扮工中

係 要求重賽

尾彩仔

Kd 真大腿

And 1

CURRY AND 11111111111111111111111

除左佢兩個無人打到

猗： MolaMola

爭氣BLOCK

Kd宣布洗底成功

ready to blow a 12 point lead

係 抵反

尾彩仔真係最叻打呢D波..

大勢已去了,猗打到亂晒龍